淡季飛台北可以有幾平

大家買過最平幾錢？連稅連行李

今年唔算平
仲要西rate

六百幾 Eva

邊度買

而家都keep住要900 1200

2000幾中華，下個月八號飛。。算平咗好多

2000幾都算平？

買開千二

星期五晚飛，星期日 4-6點機返。

因為我唔係買經濟。。所以2000幾算好平

張椅未座暖就要走

華航biz黎講係算平 不過港航都成日有2千頭

還可以啦，習慣咗飛邊度都係咁 坐完唔會想坐返經濟

5xx 20kg
Hx

官網？

等到 CRAZY SALE 果啲先會呢啲價啦

上年11尾有唔知今年有冇

上次11月CI J Class都要35xx

Hutchgo
5月頭去